認清楚局勢 黃藍紅 三絲鼎立

黃絲 大家都好清楚
藍絲 只係支持警察
紅絲 愛國愛黨

其實藍絲入面 都好多都唔中意大陸
只係唔知道自己俾紅絲利用緊
所以藍絲並不等於紅絲

而大家街上見到既獅子狗 癈老 係紅絲

所以我地黃絲既敵人係共黨 係紅絲
依家可以做既係要向大陸文宣
喚醒果啲憎恨中共既所有人 同我地同行
只有支爆 我地先會勝利

天滅中共
光復香港時代革命
香港人加油

敵人的朋友就是敵人

對家咁撚鍾意分化, 就用返同一招啦

係呀，班藍絲狗淨係鍾意暴力
但叫佢奶共返大陸住用大陸嘢就話不了

冇錯 所以要將紅藍分割 逐一擊破

之前有篇野分析藍絲心態搵唔番

要分開分析埋紅絲心態

推

Push

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

push

呢三隻色, 屌你, 玩POKEMON GO咩

多數一係黃一係又紅又藍，好少只紅或者只藍

我地同紅 藍 現時絕對係敵人
只係個個淨係講藍 忘記左背後既紅
依家可以做多樣去擒賊先擒皇
亦都要令紅 藍分割

紅一定係埋藍
但係藍不一定係紅
好多藍都怕左共黨
佢地單純地被紅利用作為武器
紅倒下了 自然可以清算藍

60以上藍絲 返大灣住

下...D藍絲成日屌人港獨喎
話回歸左邊有可能blablabla

藍皮紅心
一撚樣

你岩一部分

主因係現時只有 藍 黃
佢地唔係黃 自然就以為自己係藍

所以我地就係要教佢地分清楚自己係紅 定 藍
藍有好多人怕共黨 但只係唔支持所謂既暴力
佢地好中意反工 覺得我地阻佢地搵食
咁果啲就係藍而不紅

BTW 大推
藍同紅利益不一致
藍尸會比紅尸騎劫拖累死

聰明藍絲一定要同紅尸割蓆!

當藍絲醒覺自己唔係紅絲既時候
可能已經變成一條死尸
已經冇利用價值

藍絲點會唔愛國
就係愛國先撐警

你講果啲就係紅絲
何妖之流

藍絲有好多人係唔愛國
眼中只有$$
撐藍有著數就撐
唔中意反唔到工就撐
唔識政治又撐

舉個例子 好多當年怕共黨
而游水過黎幾十年既 都係藍絲
因為佢地以為依家香港好好
又唔知咩係送中條例修定
果啲就係藍而不紅

我目的係要佢地藍 紅分割 明白嗎？

其實我覺得而家真藍絲都紅心，唔紅既點會見到咁多證據同影片都盲撐警。好多時見到撐警集會都會有埋大量中國旗。

中意返工，靠大陸賺錢，但心底唔中意政府同中共亦唔接受太勇武果d, 其實已經可以開多隻色 因該真係好大班人。佢地多數都唔出聲。

撐警其實九成都有$$ 唔洗開多隻色 我地依家就係要幫佢地分清楚自己咩色 因為紅 藍 本身存在而紅一直被忽略

你又好啱喎

我知一樣 但人地想分化我地
我地都要教人地分清楚自己定位

認同既 請大家同我一齊向上面文宣
搵出更多憎恨共黨既同路人
推動支爆係唯一既出路

方向正確, 藍同紅要切割先可擊破

如果愛党同愛警察呢？

你講緊既 好明顯係紅

簡單啲講
藍 撐警而不愛國
紅 愛國所以必須撐警

On9

有冇得以point form列明 藍絲 /紅絲分別係點 ，行為，性格上

你依句on9提醒左我 除左藍紅 仲有一種人叫$0.5

幫幫手

大融合
We connect

唔全面

藍絲某程度上都紅底
假如佢係藍絲但討厭中共 最大可能只係會變成左膠
藍絲只有極少數唔紅底

唔係要研究有幾多人係咩色
重點係要大家記住最大敵人係紅 係共黨
推動支爆係唯一勝利既出路
分化藍 紅只係其中一步

講得好好呀

打一派打一派就啱
可以將佢地再分得細啲

將撐警同撐政府都分埋

佢地盲撐某程度係為反黃而反

但係如果令到佢地同紅絲不恥為伍
就成功左一大步

撐警得黎唔會紅色咁暴力

大部份藍唔支持暴力
但係紅會支持暴力

用呢種方式分化佢地

自己友都唔識分

無左紅，大家其實易做好多
一般紅色都係洗哂共產腦好難郁
但係淨藍係無咁堅固
最好就係打埋藍過黎話反中共